岩岩渣撚住車係到呠尻人個個我祝你死全家+生愛滋死

成村人行馬安全道 你老母係到呠尻人 停車啦仆街 真係希望你轉角撞撚死

渣住架廢車係到呠呠呠 好撚型呀屌你老母

而家先黎屌